（發達大計）大家樂篇

眾所9知
大家樂最L出名就係焗豬（$46）同肉醬意粉（$43）
依家鴛鴦焗mix埋兩樣就$49

如果我請個人買起曬啲焗豬同焗意粉，自製鴛鴦拼係隔離兜售， 售價一定低過$49

仲唔發達 有無巴絲打同我結盟

點解我諗唔到